[挑戰各位] 放低首歌名,我都放到N賓入歌詞

N賓可以破杜奧巴紀錄

部分秒回

千枝針刺在心

千枝針刺在凳

義勇軍進行曲

起來！起來！起來！
N賓萬眾一心，
冒着九巴中放針，前進！
冒着九巴中放針，前進！
前進！前進！進！

風繼續吹

王生

風繼續吹 不忍遠離
針裡亦有淚不願流淚望著妳
過去多少快樂記憶
N賓與妳一起去追

紅日

像紅日之火 插針真的我
結伴行 N賓也定能踏過

月球上的人

波台陳詠謙

皇后大道中

Elgar - Cello Concerto in E minor Op. 85

三插針不會記載 情繫我這半生N賓最愛

別來無恙

潛龍勿用

N賓一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新插針

無頭無尾,我唱緊法國國歌者

貴重財物要好秘密 你就藏在插針
用電話繩箍到頸背敏感
你年年日日 繼續留下我指紋

馬賽曲內容之一

很堅強

唔識唱

目黑

說散就散
別氹我

千枝針已放下去 都不累

何況9up的佢

despacito

咪25啦

坐下在九巴區針宵那個N賓漢堡店

我有這放針的自由

死了都要愛

party with tl

報警啦快啲 唔報正垃圾

春秋

十七歲

crying in the party

玉蝴蝶

剛剛打比用開個大狀，未正式立法

主能夠

櫻花樹下

N賓狗 N賓狗 N賓正撚頭

好撚憎個啲係唔係都話報警又淆底嘅柒頭

如何看你也是N賓，如何叫你會有插針

十七歲N賓不要臉
九巴裡挑戰

無言的針針針
針入我心

原來香港未正式立法
不過人大通過左未來必定要立

而家蚛蟈話點就點 好坎坷